覺唔覺李佳芯Ali BB好識嘆?

拎咁大個獎，特登唔多謝老公陳炳銓，等銓銓尋晚儲定哂彈藥，等Ali慶完功返歸後，大大力咁屌佢，一路嗌：『臭雞，拎獎都唔多謝我？屌爆你！』Ali:『我就係想激起你鬥志，等你大力d,嚟啦！呀～嗯呀～』

jm9

一睇就知你好有潛質寫h文

你唔覺？

開錯台